為你既2017作一個總結

寫低2017發生左咩事
放低之後係新一年向前看

今年真係一直低潮
好多野都失敗
考政府工失敗
考車肥佬
連愛情都唔順利

但今年有唔少既改變
箍牙 考球證 執左個look

利申 識我既唔好相認

希望大家2018開開心心

足球球證?

又打多左幾百次飛機

仲係青頭仔

係呀

同自己講一句會過去的 2017真係過得好唔容易

過去啦 仲有兩日
新既開始

算係咁

終於畢業
開始做狗但份工暫時睇唔到有咩機會
Even 學野都唔係太多機會
自己好開心考左車牌
有人生第一架車
感情路上含左大半年撚
後幾個月叫有結果
但心入面只係覺得勉強幸福

希望2018年工作上有多啲機會
可以識到更多人接觸多啲事物
想見識多啲
同另一半更加sweet更加開心
最緊要係繼續身體健康

一畢業就有車
巴打開車小心

開車=停到郁嗰下
淨係開車要小心?
停車唔使小心??
喺條路到唔使小心????

2017年下半年痛苦到想死，不過所有野都會過去

完了吧 如無意外

好mean

精彩不亮麗
起落是無常

其實呢幾年都係咁

渾渾噩噩又一年 但幾enjoy

上半年因為感情淨番嘅責任而仲係同x糾纏緊 覺得番學無咩朋友 但結果識左一個以家仲有一齊溫書嘅好朋友 渾渾噩噩又完咗一個sem

六月報左好多活動 開始擴大自己嘅圈子 一直維持住好忙但充實嘅生活 同時辭左工 最重要係識左一個可以咩都講 一齊hea嘅人 六月尾係生日 搞住活動再同屋企人食飯 雖然有個屋企人飛左 但我都覺好幸福 因為有佢地

七至八月真係好難過 一個醫院電話打亂曬我嘅生活 我仲記得我係的士捉住屋企人嘅手係到喊 每日固定兩次去ICU 成個屋企每日都好大壓力咁 最後好彩屋企人都無事 但我開始知道屋企人真係開始老喇 但係我都唔敢再喊 因為我知我唔可以跌低 我一覺得辛苦 其他屋企人都會頂唔順呢種咁大嘅精神壓力

九月至十二月中開始不斷chur番個靚GPA嘅生活 無一日唔係學校過 每日都搭尾班車番屋企 無再番屋企食過飯 屋企人都叫我唔洗咁辛苦 但我知唔可以再衰 所以我都同你地講我無事 我好快番黎食飯 但係我真係好內疚 無時間同你地好好相處 連陪下你地都唔得 淨係識番學做野

十二月尾 就係我今年同時咁多年最開心嘅日子 有我鐘意嘅聖誕節 仲有我鐘意嘅人一齊 做咗好多無做過嘅事 當然因爲有佢先覺得開心 佢真係一個好好好嘅人雖然佢會講到自己好差 話說 你對呢啲posts應該無乜興趣唔會入黎睇 但係 就當我任性下 又要講多謝你 陪我過左呢個難捱嘅下半年 基本上可以講話呢下半年你係睇住我成長 每次開心唔開心 壓力大或者有花生 都可以同你講 有個人講下野 真係好 我完全無後悔識到你 嗯 再見

2018年 希望你過得開心 屋企人健康就夠 無咩重要得過你地過得好。

感情上處理得好差，令到自己辛苦人地又辛苦，最後咩都得唔到
讀書又收埋皮，讀極都入唔到狀態
健康又比往年差，飲食冇咩節制，做少好多運動
2017係人生低潮，都幾多挫敗下

大起大落 由好精彩變到好無自信 頹摺友
但慢慢開始享受頹摺 起碼你可以做返真正嘅自己 唔需要再做咁多嘢迎合他人
比曾經最愛嘅人傷左最深嘅一次 但好好彩我終於清醒左 而家有一個好錫我嘅男朋友 總算係開始幸福 慢慢希望收返自己個心讀好書

今年真係又高山又低谷
開心好似發夢
又試過傷心到驚自己會抑鬱

呢年真係好特別
感覺過得好快

應該係第一個人生低潮吧

原本一直都好幸福 有男朋友愛惜 捱過咗FYP
開始談將來 渾渾噩噩又搵到份唔錯嘅工
一直以為好順利 會一直幸運落去
結果年尾11月散左 事發好突然 衰自己錯手
一個佢給我嘅家冇咗 一個錫足自己咁多年嘅男人冇咗 一段曾經旁人都看好嘅感情冇咗 一段由讀書嘅感情走到大家出黎社會做野嘅感情失去了
彷彿好似呢幾年都冇出現過咁

上年摺得太耐﹐今年年頭決定要為自己人生豐富返少少﹐主動返出去識人﹐報名學嘢﹐重拾舊興趣

今年識咗兩批新朋友﹐ 其中一批己經 dominated 我嘅生活﹐每個星期至少都會見到大家兩次

林林總總嘅朋友﹐開頭彼此認識時都覺得自己好幸福﹐可以喺呢兩班朋友之中活躍﹐但識得耐咗朋友之間都漸漸形成咗圈子﹐我亦不例外﹐不過講到尾大家都會繼續留返每個星期六、日俾大家去聚一聚﹐係件好事

遇上一位心儀嘅女仔 (係我今年認識新朋友之中其中一位)﹐ 喺我心目中佢好聰明﹐處事方式同我方向大不同﹐但係可以從佢身上睇到凡事並唔係只得一個方向去解決問題 (其實我深深明白世界並非非黑即白呢個道理)﹐ 曾經同佢表白過但拒絕咗﹐但我覺得並唔係一件壞事﹐始終呢位女仔就好似一面鏡咁俾我自己睇到自己不足之處﹐ 我非常之感激佢﹐亦希望同佢會有將來

總括而言今年係開心﹐好多事想和做都可以一致﹐無悔於心﹐希望下年我可以同呢位女仔一齊繼續努力, ching

巴打加油 抽多啲時間陪屋企人 簡簡單單返屋企食飯已經足夠

2017好似係幾唔開心嘅一年
皮膚敏感咗好多次
濕疹離不開我
一直食藥
試咗自己一個去唔同地方
發現自己諗嘅野唔同咗好多
覺得朋友唔在意自己
唔想同朋友聯繫
唔想參與任何活動
本身想考入境
但自卑最後都無
就求其搵咗份工做住先
一日返十幾個鐘
返到好攰好頹
但人工好低
覺得自己付出同收獲差好遠
好想放棄但自己盲目想做一個唔想放棄嘅人
好耐無試過鍾意人
但成件事好似錯咗
明知唔可以繼續都仍然糾纏緊
鍾意就搵我唔鍾意就無視我
細到大未試過見住親人離去
大家都明每人最後都會死亡
但痛苦嘅係見到身邊嘅人好唔開心
2017諗唔到開心嘅事...
88 2017
最後2018年
我希望屋企人健健康康
身邊嘅人同自己可以開心幸福
希望自己決定唔會令自己後悔
2018一定會諗到開心事先

btw 2017嘅香港都不堪入目
假使世界原來不像你預期 才明白不要放棄 沈住愛反覆的心理
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐

無論2017過成點都好 2018要做一個更好既人
每一個挫折失敗都係成長既機會

2017算係一個首尾呼應，年頭只係幾日就同一齊左2年半嘅男朋友（已經係ex）嘈場大交，去到年尾又因同一個point（應該係掛）分左手。事業就有心栽花花不花，無心插柳柳成蔭。要考個d試，又死哂喎。總之好似咩都毫無進步，一整年就好似係度，想堅持下去但已經堅持唔到，想進步又進步唔到，想轉path又轉唔到，不停係度爭扎、停留。甚至好似要重整於零咁啦。

2018年，我想要去一個佢需要我，我又需要佢嘅地方。識新嘅人，做新嘅夢，揾新嘅火花，做新嘅嘗試。新一年就決定由轉path（工作上）開始。
ps 12月已經apply左，應該無問題，1月就過去lu😂

人生最黑暗絕望既一年
學業愛情健康樣樣都失敗
每次都係有曙光先跌落黑暗

冇一樣係值得紀念既一年

今年好差

毫無新意

今年個個都過得好唔如意

係年尾鐘意咗個唔應該鐘意嘅人，快速斬纜

依然都係未遇到對象
但相對都習慣左一個人 無咁覺得寂寞
今年開始箍牙 靚仔左
呢年幾個親戚走左 屋企人入左幾次醫院
希望黎緊大家都健健康康 平平安安

多謝 希望你都可以係2018過得好啲

半夢半醒半醉打電話比你
同你講我好鍾意你
然後沒然後
2017總結 正是2018開始!!

浪費人生

體弱多病
希望2018n之後嘅日子可以身體健康

唔鍾意你既 點都唔鍾意你

2017 經歷過大大小小嘅事
同初戀分手
比人當水泡玩咗兩三日
同第二(3)個喺聖誕前分手
啫係前後可以分手3次
雖然我啲fd都話我分手分得好
不過算啦 所有嘅野都會過去 亦都睇化咗
繼續裝備自己 為未來繼續鋪路

好彩讀書都話還可以，其他野都平平穩穩
亦都識到我嘅人生導師 識諗咗好多野
知道自己生存嘅意義 明白驚更多事理

2018年希望大家個個可以開開心心咁過，屋企人健健康康平平安安！共勉之！

都低潮咗好幾年
17算係個反彈
希望18再彈高啲

嘩 一年拍3次拖

嚴格黎講係2次啫 水泡個個唔想計 初戀唔係喺今年開始

睇黎巴打應該幾靚仔

絲打評我分比7.5/10 我
而我自問一般
點都唔夠樓主靚仔

唔知做乜鳩

認識咗一個令到我有動力去生活嘅人，帶比我怏樂回憶，同時因為呢個人令到我依家過得好唔開心

過眼雲煙.....
到頭來只是一埸夢

🍇
一定好靚仔啦

上年人生低潮
今年呢個時間又黎
下年同樣時間再見

7.5咁高仲唔靚仔
我肥毒柒

2017真係唔如意嘅一年
眨下眼又一年
年頭迫自己打份工打到而家真係overload好想走

好似已經無哂身邊朋友 約人食飯好似要乞要ai先得咁
懷疑自己有抑鬱

年中搵番一個斷左成年聯絡嘅女仔
大家正正常常講野可以曖昧下
有俾過小小surprise佢
12月你生日慶祝唔到 所以約你聖誕果期 出黎前一日就360度大轉變
唔想俾假希望我
轉變大到我嚇親 自己講錯野令佢完全避開
其實我好想搵你 好想問你係咪發生左咩大事 你可以同我講架我都係你嘅樹窿黎
知你會上呢度 想你睇到但驚你睇到避得仲遠

總結：2017 我屌你咩 我失去嘅野太多

一塌糊塗

屌啦 靚仔會冇人陪過聖誕除夕咩
我人太瘦身型唔好睇呢

唔太順利 好煩 好多野要係
2018年頭面對
成日話係對我好 幫我
其實就推個波要我處理

想開開心心 但開心唔落
仲要俾人話 一開始做錯決定
令到之後條路難行
但我想講 無一條路易行
條條路都煩 咁唔通唔向前？

我覺得2017既自己過得好差，生活好糜爛。生活同學業都好差，做左好多錯既事。所有野都令自己好大壓力過得好差，好想逃避現實。但係命運令我遇見你，我真係好驚好驚會嚇走你，因為我係一個好痴線既人.....

2017遇到好多過客 先至發現一直係身邊嘅人對我係有幾咁好 好感恩生命有佢地嘅岀現

2017我都遇過好多過客 多謝你地依一年既陪伴

2018做下gym 有少少線條好睇啲

26

經歷甜同痛
明白要抓緊相愛時刻

今年開發左自己另一面
原來粗口都可以好好聽

祝大家新一年健健康康 開開心心
減少上連登 🤣

26要小心

粗口點好聽法？

2017年最後一日

身邊真心既朋友依然喺身邊
讀書都不過不失 幾滿意
又識左個對我好好既男朋友
呢個2017過得好好 幾開心

2017應該係最大轉變嘅一年
入到U壓力開始大
8月又同ex散咗
之後又無心機讀書
搞到感情學業雙失

不過都有好有唔好嘅
知道邊啲先係真兄弟 邊啲係假朋友
性格都無再咁尖銳 無咁mean
份人開始為將來打算下 唔會只係掛住係到搏盡無悔 渾渾噩噩咁過日子
希望下年可以更加成熟

好 成你貴言 2018 大家加油 希望可以同對像一齊到

比心機讀書 祝你過3爆4

就到2018啦

入黎就係想覆你依句野

做左好多決定
得到嘅全部都係我唔想要嘅結果
無論你做乜都好
我都好愛你

辛撚苦
係咁多